國際賽討論區🚬🚬

❤️

我了

我

Lm

樓主你出巴西咩 問你唔理我

5c?

香港2.5

無追post

原來我仲燈過朱古力

我都係第6口

大波

去食雪糕消氣

邊到有國際賽討厭區？

屌你

大球大球大球大球

巴西好波
早飛好波

我依2日都贏緊唔明點解罵我燈了

頭先4.5 有6.75，唉

有咩水

秦仔等1.5/2先買大好d

所以咪我燈囉

mama 我俾狗會食左兩注

8.25

樓G 下場買咩牙

我是但買架

變身好波

秦仔點睇

無買盤

無買呢下DUM春

度緊泰仔

我等1.5/2先入大，你已經買左大？

似開細但買左大

我驚2球到

點解我覺得自己D錢已經唔見左

未必既，巴西嗰場都有奇蹟

巴西唔係奇蹟 係會開大
但第4球真係

3球有既，但第4球咪奇蹟

依場唔敢睇

第4球明做出黎

80分鐘仲開緊平半唔開平手 3.5大 有兩注大注

角細好似係洗頭艇？

殺左我

好彩跟左將男bb

4.5 5賠入左，不過好小

第3球見到3.5/4有大注打落去，跟住就補飛了

明明見佢load好brazil4th goal

出返黎睇又話網有問題無買

屌買左大球 人生已完

識跟一定跟我大哥

留意d賠率郁動囉，特別係就完場，細仲回飛咁就奶奶地野了

快d出1.5/2

角小了吧

有c未

求你咪gel

入波啦

十蚊都要豬

gun lo 條六仔先

試運

角呢

波呢？角呢？女呢？

早飛本身都想揀佢
不過最尾都係揀左巴西
祝贏

男朋友呢？錢呢？咩都無

入波啦所以

Hey I am herr

點解試運都買過千，好有錢

直屌10.5了

謝祝福

@

long time no c ar, lo仔

點解起身就返工 放工就想訓教 然後不停LOOP

我想退休呀屌你老母

有冇人睇緊澳門？

中場

食個飯番黎, 巴西3.5s 都輸

我都想 我連書都無讀 20歲炸我

工程係咁
快D上位，上位就有其他機會

我都係24
岩岩做野半個月
但我日日想退休

好遠呀屌

屌我就黎一年full time了

你贏到就退休啦

輸到就快要返完FT再返PT了

我也非常不喜歡KD奪冠，明明是新加入然後現在所有燈光聚焦去他身上，而原本勇士主力卻被比下去，替他們可惜!!!
FMVP應該是穿針引線的CURRY吧

Lee Craig2 小時前
Agree，沒有Curry的拆解騎士的剛強度身體碰撞包夾戰術，勇士每個人沒有辦法那麼輕意拿分。看數據是KD拿FMVP無庸置疑啦，不過細看內容的話Curry的確也有資格捧起FMVP獎盃。

1.5b

日本定泰

支那

Hi KaN2 小時前
第一個冠軍就跟找妓女破處一樣

好具體

秦國ok

泰仔1.5s 2.02

泰國屌打

我一路賣雪糕一路屌球好似唔係幾好

你不嬲都咁做架啦

頂實半和 plz

1.5大唔係好d咩

30分鐘半場讓球轉平手

唔睇好客隊a我

啲fd 一路炒飯一路屌波都係咁

thai仔mo c

而家去左行商場買野

針

日本GOAL

我度過泰仔主場比其他大
所以比較難刷角?

Jp goal

糕

一邊糕一邊針

棋王唔好4

出手未

買左1.5s

近排做左少少研究
原來球場大小係同角球多少有關

樓g又唔睇好我買果隊

對決先

😑😑😑😑

我日goal

角球旗長短都有關

56k

計少左呢點
重新研究過

你4左邊個curry 我打g

唔出水

1.5@1.88

佢係channel 出左 好似係

有米到可以飛黎飛去度球場
我了

google 搵相用比例計返出黎炸
唔係讀4年N展黎做乜

Julia 唔係人妖咩

角大黨全軍覆沒

0:2 阿

我支持你幫你打氣了

我盧

點諗都唔會係人妖

咁大隻

[6.5] 2.15 1.62
[7.5] 3.25 1.29

係都唔肯轉 5.5

一講又有

決定allin jp ng

買唔切5.5就有角....

唔記得左上網度返泰國個主場幾大

9.5針

快點開電視睇下

油王們肯入未🤔

不了等下半場

出埋0.5/1先入

下半場都不了 0:0完場吧

1/1.5s 1.85

你地咁架😵😵

想買撈高OK?

細

正評贏大大大大大錢

2.5/3s 1.92

頭先5.1 果陣好吸引
等埋半場再睇下飛數先

香港goallll

今晚跟你

矛買日本😑

HK goal 1-0

嘩 上網睇緊直播
好波

Ho ball

香港

香港goal

入唔入錢

入啦

其實想香港足球返生好簡單
馬會開賭咪得

入廿蚊啦

唔入

我拎錢

點解無得開？

假波

阿聯油請下半456789

角大有無人

你唔係香港？

澳門0:3 嘻

YES 我係遠方的支那

支持
1.5s 1/1.5s here

秦2.5s 日2.5/3s

泰仔1.5

no la 泰仔小注左波蛋 0:0 0:1

師傅 又要玩半0全3

不了

日本下半入一球ok?

你派錢比我同師傅我地就幫你叫

日本再糕未

日本仔個大細盤今次好慢.. 2.5s 1.85 試下先

想試韓國果隻泡泡染髮

唔係布丁染髮咩

泰ng

直屌日本仔2:0波強算

好似係girl day代言果隻

Uae 日本仔唔入想我點

小妹染頭都係用泡泡

香港停雨未

而家打算：
染左個頭再去髮型鋪剪短+電

之前去髮型鋪染差唔多成千 好貴 想自己染了

粉嶺無雨

泰仔無波？個個做人妖？

m巴 香港-1

香港 差一球

馬上來3球

好球

sosad一開場就比人追返

報警

利申2.5s

要開大啊 2:1 final

999

睇好咋...

不了不了

派番個本比我地再算

唔買都耍睇下睇法岩5岩ga ma

泰仔一開波456

人地香港都兩球啦

唔好報驚拉師傅了

矛錯

依家有咩水跟

g持

香港 即場2.5/3

請456

thai 刷角未

快啦泰仔

等緊泰仔開0.5/1

我要大意滅親報驚了

9 10 11 角先收貨

報警-,-

買少少試下
人在大陸 唔使999

得8.5

112

大陸合法呀

Same

456啦屌

日本開始打養生波

gchi

456789

比多球啦

Yes 比多球啦

唔入比人入

臨完場ok??

一開波ok?

泰仔又打假啊

可能驚贏完被人雞奸

冇j

有無人日本買左2.5？洗唔洗我出手？

求你唔好...我買左2.5S

系

我想買2/2.5s wor。。。。

大佬對唔住 我信你即場大細強了
日本放過小弟

唔該ky

你買完細會變大

0.5/1出左了

KY 知錯

日本入多球先好完場呀

Ky

阿聯酋ng

賭球？
不了

入波未阿

等0.5/1足水先入

馬上456

阿聯油入未？？？？？

求放過 買左2.5s 同2.5/3s...

暫時都唔似...阿聯油不停回水....

睇完mummy

how

買jor 8.5b any same road jump tgt?

朱古力買左咩？

乖巧啦

一定要入呀！！！！！！！！！

不賭

香港快啦

AGGER 香港比D力

即場2/2.5似細的

聽影評好似好廢 但想睇靚佬湯

中國半和，超重心

前堤係KY唔買

唔講了

ky 媽媽 幫手買下泰仔 細okay

0.5/1s 1.94

留番啖氣最後15分鐘先叫阿

thai no c then i jump

8.5 絕望了

Jumped bye all

半場買左撈高
希望頂到

500k

求比油王入球

50蚊

幾倍

3多D
半場先買冇幾多啦

跟一跟先

岩

跑馬啦

正

呢場我真係亂買
我冇度佢龍門框幾大呀

角

有冇度到啲草幾高

乜7都矛度

泰45678910

泰仔：1.5s 1/1.5s 0.5/1s
日本：2.5/3s 2.5s

樓G 日本日一球ok?

油

做乜玩向下掃咁癲

棋王敗退

0.5/1@2.07

阿聯油好似無威脅咁...
個即場讓平好規律咁每分鐘回0.02...

無波入就算，無角係咩2c

冰封入球

泰 0:0 6.5

賽前睇02 驚豬01無買

2.5s超低水

＠redq

猶仔

比力

泰仔，阿聯猶

六合波一定要中呀呀呀呀

1:0

人妖goal

我好早入了 不過都係得1.85

thai 1-0

88大家

輸150

好彩入得切，買完1分鐘到就入波

冇入球呀屌

笑4...

俾多球

快手兩球 比多一球我補2先

亞軍廷客其他未

善妹今日咁燈點賭

SOR 太燈

20分鐘5more c ok?

秦人請角

買對家/不賭

泰仔快手

素人45678910

阿聯油請你cup

棋王要自殺了

是但一邊入多球！

馬上

跟

要打電話了

講經

馬上45678

幫叫

香港呢？ 唔係又要重心 得兩球啊

狀況 注項已被接納
編號
8675
投注類別 入球大細
細節
星期二 2 泰國(主) 對 阿聯酋(客)
大 [2.5 球] @ 5.50 $100
金額 $100.00

請你cup
cup鳩佢

你麻痺小日本 快日

你再係咁我報驚架啦

泰仔w

又黎？

屌你老帽3球未阿

無角 我針

係a 買少左100 可能800邪

詠 2145

6.5

本身想出uae 好彩冇😂

祝羊

大球阿

😂😂😂

俾多3c

香香快反

有無人要幫屌 咩都無買

日本仔豬埋 89738494949

架仔

客其他

屌我

好

thai8.5

屌你仲唔入波

買對家執錢咁執 我唔介意的

張list 呢

1.5/2s頂住

日本鬼子速

456佢啦

幫善狗屌個女朋友番黎

乜都冇買，費事燈

尊重啦 屌你老母

尊重啦

日本仔

唔準Jer樓豬！

泰仔快手比球啊

456未阿屌

5.5升得慢到

俾多2c

善狗速度拍拖啪啪啪

屌

泰仔

泰仔no goal試下

油王 㗎仔快手入球啦屌你地

馬上2球

日極仔入未

架仔
架仔

日本鬼子速度來球

搞咩

架仔比多球我聽日食三餐壽司

頭先跟咗

香港2.5/3

快啦

泰仔快比多2c 唔你就無2c了

善狗同我拍嗎？

1.5

呢期我燈過善妹啦😂
kaki公主

屌 00 波強爆左

你地屌2角，我diu 4角

Mama g那果場你去唔去
我想少注要了

加多個主勝

456456

一齊燈爆個po 仲閃過樓主同謝b

泰仔劇本 和7c完

屌架仔 假到我囧左

g持啊

9c ok?

不了1:0完喇

善tg me ok?
@Weigl

好呀❤️

join la

咁鍾意被人射？
架仔快d出力屌龍啦

泰仔和波

日本入多球

不離不棄一直跟

比2C 黎

屌好眼訓阿收工未 打多幾次8號波好無

聽晚玩馬

又唔入波 又唔打風 迫害竹戈

打多次咪又係無假

我可以立刻收工阿麻

唔屌球了 好攰

我們應該興幸有工返

開得出8.5b 我請肥朱譚

架仔去呀

主能夠

兩角！

走數算啦

邊有咁多絕殺和波

角角角角角

敍利亞+1

架仔、

生性

茅角

廢架仔 垃圾

刷多2角啦仆街

油王！！！！ 肯郁未！

半3 全5 針

6c

主能夠主能夠

亞軍比多球

比多C

俾多c

比多c

比多cccccc

架仔出波真係

1c 快手

架仔贏未

槍

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

goal 7c

依場g持，不過細波不買了

油王會唔會有多球呢

Ky mama 520

迷mama 不迷詠了

客其他開到

7c goal

Ky cashed

thanks ky 泰仔大小唔洗輸啦

夠屍啦終於

8.5 -2

日本速度入球

ky

比多角我元祖得唔得

又冇跟

和ball?

屌入未呀架仔 屌你全家拍ab

1.64

G那刷呀

睇架仔波 硬係會火滾

出波好慢

求你了油王....

想和肥食譚 2more c plz!!!

有無cda想做小妹女朋友

....

你上次果餐都未找數......

垃圾油王🖕🏻

嘿 幫叫！

julia快刷C

91 +4,-2c

唔識入球嘅4分鐘補黎有咩用

無言的針針針針針針針針針

6.5又中，點算！

幾時請 有角既話

派？

連c未

針襲你心

完未...

我玩撚完la

得個人妖應徵 操

叫埋個7.5先啦

樓G 好波！！！！

1-1..thai

油王真係有多球 馬會又中

1:1 樓豬rip

吾等偶像

叫完就有 多謝你

又死.. 低水即w

1:1

又1.03

今日先話唔再買

我冇買ng 呀 屌你
入多粒好冇

-30s 2c,88

1.5 cashed
0.5/1 cashed

好波唔阿聯

補2開到

比多球

我了 ok?

屌又有希望

樓g幾時戒即w

樓g

跟晒我寫嘅劇本

ky支那場角點睇

冇買

快手12m 比多球

sor 各位重心 香港大 又係2球

1-1 7c ft

叫fd gun左。。。

屌你老母日本仔

封咩盤

輸撚哂 試運失敗 88

完88

julia goallll

日本仔1:1

Jump

日本仔...

今晚再賭

fake

日本

93分鐘爆我5注...阿聯油....

網頁買到6.5

[black]男人不了[/black]

日本速度追和

日本抵死 打養生波呀拿

1.5/2，係咪豬半？

我 善妹同我做朋友

Real

JULIA REAL GOAL

日本唉

敘利亞(中) 1-0 中國

係咪逼害小妹呀！

去左沖涼無買到Julia

Julia goal goal goal

香香

唔知想點

睇唔撚明

敘利亞+1 同2.5s

巴西大
巴西即場3.5/4
泰國大
重心香港大

入左？

架仔 抵輸

你老母死架仔

買唔切敘利亞+1

架仔super!!!!

中國加油啊

屌人妖咁都要比人入粒先舒服

秦國9.5s洗頭艇成功到岸
中午有出過 應該矛人留意

次次買架仔都豬 屌佢老母

痴撚鳩線

Hea踢 抵你死
返到國無女屌

敘利亞頂住，咪比蝗國cup

慣了我講野都無人理

日本速度二球

中國半和呀屌

紅棍

I know that feel

有冇人北區出發？

兜埋唔該

架2.5/3

豬$1.5

]日本速度二球

入左 如果頂得住先冇贏冇輸

藍波場打到熄燈先去ifc...ok?

不要放棄希望

Ky have water? 重傷

2.5s

賭波唔講政治
中國踢撚爆佢啊

禾有槍你 係咪抵石

主能夠手足幾時再賭

今日好運濟

小薯仔都敢跟
謝謝你

中國客其他
依場一定係假球 我信

黑色星期二

掛撚住打字覆人-.-

中國ng

有無人會賭友賽嗰幾場西波？

手持
架2.5/3
julia 10.5s

朱古力？

唔係

same

日本2.5/3大

收手啦 我入左

no!!!!唔想再輸

六合波唔中 好傷

Julia刷cccc!!!

REDQ 有冇入？

請中國開半和

對左

入左咩中位數？

今日有賭6仔

又COW女

ok

嘿 幫叫 無買到

同埋跟左鋪塵巴打 蚊注

垃圾日本

中國請開客其他
離上樓的機會不遠了

你都係

日本開到盤 我直播剪腸

日本87" nogoal @.27 高水
2.5s 又要練心

自播自含未

日本狗

中國2.5細

日本生生性性

Goall佢老母

日本入一粒 俾我輸半

敍利亞

豬半都偷笑了

點解我買乜都開對家

冰左廿分鐘 jump了

今日會唔會開到3場絕殺呢

日本比我輸半算數啦好嗎

小注左日本2.5/3

我邊有-.-
我一直係到陪緊大家

89" nogoal 1.2

中國8.5 9.5s 力頂

2奶ng

不過似開唔到

日本絕殺

係咪想手足死哂先開心

仆街泰國🤦🏻‍♂️

O wa li da

日本仔我屌你老母臭閪 全隊拍av

中國場角點入好

架仔入多粒, 大家開心

入左咩 想跟

睇倍率似開唔到姐 sorry

架仔其實唔勁

點解可以有1/1.5

Lo b IFC的士有冇位

講笑 不過日本真係賤種黎

2奶加油

入左你<3

唉...阿聯油...重傷

買唔切敘利亞+1同埋10.5S,想DUM春

Japan

架仔 E奶 是但一邊入

避左...唔係太鐘意買降盤上盤..

唔怪得 痛痛地

2奶

頭先敍入波 我買左即w

日本食撚屎！！！！

日本鬼子

建議伊巴縮注

佢羊好多啦-,-

一係唔射 一係射天
屌垃圾

最後召集

我做司機！

IFC的士++

今晚d角做咩事

==++++

你地玩得開心啲 我先針一步

請刷角

Jump唔刷

唔爆阿聯油...我收到笑..
巴西：盤🐑 第2球🐑 第4球🐑3.5/4 🐑第3球 🐑2.5/3🐑
泰仔：1.5s🐷 1/1.5s🐷0.5/1s🐷 no goal🐷 主w🐷
日本：2.5/3s🐑 2.5s🐑
敍:即w

2/2.5s

角大黨想跳

冇留意你巴西 冇野了

放棄賭球 食餐好算數

唯一唔介意ky 事後出即場大細

keep住，ok?

我地快買2/2.5 , 燈神對決

唉屌 唔玩啦我

而家7.5 針了

半S全大5好賭咩??

敘利亞上
射爆中國

我有錢都買 開始睇到了

即場win=下隊入球100%

又黎。。。。
我買下隊中國先

我講緊日本呀 2/2.5s

垃圾日本1比0都唔俾我

ky老母幾時入角大

唔話禾知

7.5好吸引

我呀媽瞓左

中國班濕9 唔入球捉去勞改

笑4

係巴西3.5 泰6.5全派$$$

大手

睇啲大陸人 直播國足 siu4

唔話禾g......

3c

咪叫緊你買對家

咁都唔入啵

4c

敘仔條門眉好乖

挽留公主

主能夠巴打有位就跳下船
對左ky想4了

不要消失希望呢

支持我盧

下一隊入球 (第2球)
星期二 4
伊拉克 (主) 對 日本 (客)
無入球 @ 1.92

買完 一秒封盤

支持kaki❤️

又輸12碼，唔識玩了

多謝大家☺️
我們明晚齊來賭賭馬

Gchi我盧kaki香香

世正條小注5*1好似叫緊糊

3串1豬日本 想4

公主想卜野

Gchi lo9

香香好淫😑

世正條5串1，唔係重差2場咩

差3場

呀係，sorry sorry

垃圾中國刷乜撚角呀

等ky指令

我見冇郁水又問過您先講出黎
點知原來您最後揀左10.5s..
好似伏左主能夠巴打

中場角持續落飛

我再亂買就比狗屌

10.5s

虐狗！

咁你9.5我10.5s，可以10c完

香香d 丁圖好低汁

唔好咁諗啦
賭無必勝唔好大壓力

齊對ky

香香 沙津more

呢啲都滿足唔到我喇！！！我要香香公主j圖！！！

Mama幾時教我
矛買嘅就中曬
我個心 好撚痛

5c

😒

屌你個垃圾蝗

唔刷咪諗住出到線

角大是正義的

再挽留埋廁姐

蝗蟲入球未

大陸主播 國足拎波中場未過就叫好

link

幾多十年前

6c
角大朋友有11.5我會跳

有喇

屌 淫娃-,-

香香痴左線

中國冇諗住入波？

12m

假球-,-

無左7.5了

下半場係咁刷

中國

係

11

係
goal埋

又係我..

中國係咪要贏先出到線？

4場1:1 報驚

屌都廢事屌

得返500...

Mama又中

樓G...

請樓主攰考慮下戒即w...

平安中！！！

今次邊隊win

Feel到善要反底了

想要9.5s...

10.5s 頂唔頂到

Mama 利害

中國禁屌 好京

2.5/3s

敘利亞+1

嚇9死

仲有希望

香香 沙津more ahhhhh

hi

jump

仲未收工

反cup

Hi

bomb

國人